三大Risk man 出路好唔好?

如果會double major/ minor finance

同問
Risk man 同Stat差幾多？上網睇話Stat出路闊啲。

Stat+ finance / risk mgmt +finance 出路好啲?

邊間U先？三間玩法唔同喎

What if hku?

major Stat+finance啦

hku聽講double major好易

risk man嘅話可以試吓揀啲programming 有關嘅second major

finance都ok因為risk man學生通常唔熟financial products

CU又點玩

Ust risk man le?

QFRM

UST個risk man major包埋business intelligence，比其他U嘅risk man更多機會揼code，有course係教data mining machine learning deep learning，不過想做呢行最好讀master or even phd

係喎 一年升左成萬

oic thx

hku 好似冇risk man喎

Yes ah risk man under faculty of science